【有線新聞】 70歲男病人病情惡化今早離世

會去支那既講大話廢老，死不足惜

聽講80歲定呢個係講普通話
所以溝通唔到
即係根本唔係香港人

人在做 天在看 罪有應得
自作孽 不可活 連累冚家